而家波台最紅人top3是誰???

1. a09
2. 25b
3. ????

最紅嘅雞top3
1.麻友
2.yoyo
3.架純

A0999999

而家風頭火勢 波台有咩事

希望top3挺身而出攬哂上身

最紅韓星
1.hani

打格王，見到佢英國皇室個Po係名校secret出現咗

唔戴bra果個乜水屌打啦

Hi mk仔

蓋狗過左氣

u緊貼潮流la

問鼎高峰 (A009)

S_Kagawa

就快改名

星期日第3場選一隻

.

郭撚個隻

過去紅人top 3

1. 五分鷹
2. 他首
3. 鈣思寶吊老母

狗隻top3
1.崩牙犬
2.手套狗
3.A0狗

廢星username

1. 爵士連加特
2. 義和b
3. 最廢翼鋒摩西斯

on9,英超最撚勁呢3件

三大垃圾

lingard out la
落返公園玩樸喱喱

我地黑撚屌打白撚